我工人姐姐放假係菲律賓返嚟

佢話幫自己啲仔囡請左個工人

返黎為咗見你？

佢個工人咁撚蠢嘅

真？

問姐姐個工人有冇再請工人

佢請左兩個星期假話有急事返菲律賓
原來要返去請工人